var questions = [
	{
		theme: 'COZINHA',
		questions: [
			{
				question: "Uma casa sem tranca e sem janela",
				answer: ['O', 'VO'],
				hint: "Já foi chocado pela galinha",
				sticker: {x: 310, y: 348},
			},
			{
				question: "Está no ditado popular.Em briga de marido e mulher não se mete a...",
				answer: ['CO', 'LHER'],
				hint: "Mexe o café.",
				sticker: {x: 312, y: 76},
			},
			{
				question: "Pode ter 4 ou 6 bocas, mas não sente fome",
				answer: ['FO', 'GÃO'],
				hint: "Fogo no aumentativo.",
				sticker: {x: 113, y: 275},
			},
			{
				question: "Faz a língua pegar fogo",
				answer: ['PI', 'MEN', 'TA'],
				hint: "É vermelha e pequenininha, geralmente.",
				sticker: {x: 499, y: 290},
			},
			{
				question: "Se for xadrez vai direto para a cesta de piqueniques",
				answer: ['TO', 'A', 'LHA'],
				hint: "Cobre a mesa na hora do almoço e do jantar.",
				sticker: {x: 139, y: 273},
			},
			{
				question: "É recheada de comida dos pés a cabeça",
				answer: ['GE', 'LA', 'DEI', 'RA'],
				hint: "Tem a temperatura perfeita para um pinguim.",
				sticker: {x: 593, y: 197},
			},
		]
	},
	{
		theme: 'SALA DE AULA',
		questions: [
			{
				question: "Vive em filas, mas não anda",
				answer: ['CAR', 'TEI', 'RA'],
				hint: "O lugar certo de cada aluno.",
				sylabes: 5,
				sticker: {x: 145, y: 290, alt: true},
			},
			{
				question: "Nasce grande e morre pequeno",
				answer: ['LÁ', 'PIS'],
				hint: "É feito de madeira e de grafite.",
				sylabes: 5,
				sticker: {x: 210, y: 303},
			},
			{
				question: "Tem orelhas, mas não escuta",
				answer: ['LI', 'VRO'],
				hint: "Tem uma porção de páginas.",
				sylabes: 6,
				sticker: {x: 537, y: 401, alt: true},
			},
			{
				question: "Faz a folha voltar a ser branca",
				answer: ['BOR', 'RA', 'CHA'],
				hint: "Você só se lembra dela quando erra alguma coisa.",
				sylabes: 6,
				sticker: {x: 252, y: 343},
			},
			{
				question: "Com suas duas pernas consegue fazer uma bola ou o mundo",
				answer: ['COM', 'PAS', 'SO'],
				hint: "É usado nas aulas de geometria.",
				sylabes: 7,
				sticker: {x: 584, y: 322},
			},
			{
				question: "Deixa qualquer um afiado",
				answer: ['A', 'PON', 'TA', 'DOR'],
				hint: "Se um lápis quebrar, você vai se lembrar dele na hora.",
				sylabes: 8,
				sticker: {x: 628, y: 286},
			},
		]
	},
	{
		theme: 'QUARTO',
		questions: [
			{
				question: "De dia tem 4 pés e a noite tem 6?",
				answer: ['CA', 'MA'],
				hint: "Sinônimo de descanso.",
			},
			{
				question: "É fino, leve, mas consegue segurar o casaco mais pesado que existir",
				answer: ['CA', 'BI', 'DE'],
				hint: "Ideal para pendurar roupas que podem amassar.",
			},
			{
				question: "Se, por acaso, o quebrar, terá 7 anos de azar",
				answer: ['ES', 'PE', 'LHO'],
				hint: "Reflete tudo ao seu redor.",
			},
			{
				question: "No verão ninguém quer lembrar, mas no inverno não pode faltar",
				answer: ['CO', 'BER', 'TOR'],
				hint: "Esquenta dos pés até a cabeça.",
			},
			{
				question: "Guarda os maiores segredos",
				answer: ['DI', 'Á', 'RIO'],
				hint: "É comum ter cadeado.",
			},
			{
				question: "Embala o sono do mundo",
				answer: ['TRA', 'VES', 'SEI', 'RO'],
				hint: "É fofinho e protege a cabeça.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'OBJETO',
		questions: [
			{
				question: "Chora até acabar",
				answer: ['VE', 'LA'],
				hint: "É feita de pavio e parafina.",
			},
			{
				question: "O que ela escreve ninguém apaga",
				answer: ['CA', 'NE', 'TA'],
				hint: "Recheada de tinta.",
			},
			{
				question: "Se esquecer o número de alguém, pode contar com ela",
				answer: ['A', 'GEN', 'DA'],
				hint: "Lembra um caderno.",
			},
			{
				question: "Trabalha sem parar 24 horas por dia",
				answer: ['RE', 'LÓ', 'GIO'],
				hint: "Está dividido em números de 1 a 12.",
			},
			{
				question: "Tem várias vozes",
				answer: ['TE', 'LE', 'FO', 'NE'],
				hint: "Alô?",
			},
			{
				question: "Muda todo ano, mas sempre tem 12 pontos registrados",
				answer: ['CA', 'LEN', 'DÁ', 'RIO'],
				hint: "Ajuda a organizar os dias da semana.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'FRUTA',
		questions: [
			{
				question: "O macaco não perde uma.",
				answer: ['BA', 'NA', 'NA'],
				hint: "É coberta de pontinhas pretas.",
			},
			{
				question: "Dizem que já foi uma fruta proibida",
				answer: ['MA', 'ÇÃ'],
				hint: "Na festa junina é a queridinha dos namorados",
			},
			{
				question: "Dá nome a uma cor",
				answer: ['LA', 'RAN', 'JA'],
				hint: "É rica em vitamina C.",
			},
			{
				question: "É conhecida como bergamota",
				answer: ['ME', 'XE', 'RI', 'CA'],
				hint: "Está dividida em gomos.",
			},
			{
				question: "É a estrela da terra",
				answer: ['CA', 'RAM', 'BO', 'LA'],
				hint: "Seu nome lembra cambalhota",
			},
			{
				question: "Tem coroa, mas não é rei. Tem espinhos, mas não é flor",
				answer: ['A', 'BA', 'CA', 'XI'],
				hint: "É servido em rodelas.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'ANIIMAL',
		questions: [
			{
				question: "Não tem pé, mas chega em qualquer lugar",
				answer: ['CO', 'BRA'],
				hint: "Pertence a família dos répteis.",
			},
			{
				question: "Troca a noite pelo dia e tem ouvidos afiados",
				answer: ['CO', 'RU', 'JA'],
				hint: "O símbolo da sabedoria.",
			},
			{
				question: "Carrega duas montanhas nas costas, mas nunca está cansado",
				answer: ['CA', 'ME', 'LO'],
				hint: "Mora no deserto.",
			},
			{
				question: "Tem asas, mas não é pássaro",
				answer: ['MOR', 'CE', 'GO'],
				hint: "Segundo a lenda, se transforma em vampiro",
			},
			{
				question: "Leva a sua casa para todo lugar",
				answer: ['TAR', 'TA', 'RU', 'GA'],
				hint: "Não tem pressa.",
			},
			{
				question: "Quando está com medo é de uma cor, quando está feliz tem outra",
				answer: ['CA', 'MA', 'LE', 'ÃO'],
				hint: "É da família do lagarto.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'ESPORTE',
		questions: [
			{
				question: "Para conseguir jogar vôlei você tem que passar por ela",
				answer: ['RE', 'DE'],
				hint: "Se a bola parar nela, a equipe não faz ponto.",
			},
			{
				question: "Lembra o nome de um dia da semana",
				answer: ['CES', 'TA'],
				hint: "O objetivo equipe de basquete é acertar a bola dentro dela.",
			},
			{
				question: "Seu som marca o fim da partida",
				answer: ['A', 'PI', 'TO'],
				hint: "É usado pelo juiz.",
			},
			{
				question: "Um grande nadador não pode viver sem",
				answer: ['Ó', 'CU', 'LOS'],
				hint: "Ajuda a ver melhor.",
			},
			{
				question: "Tem cravo, mas não é comida",
				answer: ['CHU', 'TEI', 'RA'],
				hint: "O calçado do jogador de futebol.",
			},
			{
				question: "Se ele não participar, a partida não pode começar",
				answer: ['JO', 'GA', 'DOR'],
				hint: "Um time de vôlei tem 6 e o de basquete, 5.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'RUA',
		questions: [
			{
				question: "Pedestres e carros passam por ela",
				answer: ['FAI', 'XA'],
				hint: "As pessoas só podem atravessar em cima dela",
			},
			{
				question: "Bebe água pelo pé",
				answer: ['ÁR', 'VO', 'RE'],
				hint: "Forma raízes.",
			},
			{
				question: "Local onde o vento faz a curva",
				answer: ['ES', 'QUI', 'NA'],
				hint: "A união de duas ruas.",
			},
			{
				question: "Está no seu rosto e nas calçadas, só que no aumentativo",
				answer: ['O', 'RE', 'LHÃO'],
				hint: "O nome popular de telefone público.",
			},
			{
				question: "As pessoas tem medo de passar por cima",
				answer: ['BU', 'EI', 'RO'],
				hint: "Seu cheiro não agrada.",
			},
			{
				question: "Se verde ficar, é sinal que pode passar",
				answer: ['SE', 'MÁ', 'FO', 'RO'],
				hint: "Tem mais duas cores: vermelho e amarelo.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'GUARDA-ROUPA',
		questions: [
			{
				question: "Tem sentido de desculpas, mas serve como segurança",
				answer: ['CIN', 'TO'],
				hint: "É usado na cintura.",
			},
			{
				question: "O nome significa metade, mas se você a comprar, receberá o par",
				answer: ['ME', 'IA'],
				hint: "Esquenta os pés.",
			},
			{
				question: "O cobertor de orelhas",
				answer: ['GOR', 'RO'],
				hint: "O Papai Noel tem um.",
			},
			{
				question: "É confortável, mas você não pode sair de casa sem ele",
				answer: ['PI', 'JA', 'MA'],
				hint: "Aparece na hora de dormir.",
			},
			{
				question: "Tem manga, mas não é fruteira. Tem goma, mas não é doce.",
				answer: ['CA', 'MI', 'SA'],
				hint: "Roupa formal.",
			},
			{
				question: "Veste o pé, mas deixa os dedos de fora",
				answer: ['CHI', 'NE', 'LO'],
				hint: "Usado na praia.",
			},
		]
	},
	{
		theme: 'CARNAVAL',
		questions: [
			{
				question: "Uma chuva colorida",
				answer: ['CON', 'FE', 'TE'],
				hint: "É formado por pequenos círculos de papel",
			},
			{
				question: "Os soldados também fazem",
				answer: ['MAR', 'CHA'],
				hint: "Música curta com refrão forte.",
			},
			{
				question: "Mostra os olhos, mas não mostra a face",
				answer: ['MÁS', 'CA', 'RA'],
				hint: "O símbolo do teatro tem duas.",
			},
			{
				question: "Transforma você no seu ídolo em poucos minutos",
				answer: ['FAN', 'TA', 'SIA'],
				hint: "Os meninos quase sempre escolhem as de super-heróis",
			},
			{
				question: "Existe na moda e nas escolas de samba",
				answer: ['DES', 'FI', 'LE'],
				hint: "Acontece na passarela do samba.",
			},
			{
				question: "Lembra nome de bicho, mas é brincadeira de carnaval",
				answer: ['SER', 'PEN', 'TI', 'NA'],
				hint: "É uma faixa colorida que atravessa todo o salão.",
			},
		]
	},
]